入機場 坐A車！！！

【交通消息】機管局: 上午10:30後，由市區開出往機場的E線巴士會改以東涌為終點站，呼籲前往機場的旅客，盡量使用A線巴士服務。由機場開出往市區的E線巴士將維持正常路線運作。

機管局 正仆街

1/10

2/10

3/10

戇鳩架

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

要做壓測，唔駛入機場，青馬落得架喇，之後得港珠澳同機場兩個站。

Push

PISH

巴士公司或成最大贏家

推

巴士都助攻
淨番A車
S車
機鐵
坐爆佢

大家一齊入黎送我機！

冇人既？